美斯宣佈留隊一年

西班牙媒體Sphera Sports稱美斯已經準確好留隊聲明

會唔會柒左少少

挑

班鏝又射空砲

小花名不虛傳

話左條友出名彈出彈入

咁出年走硬

一陣續埋約你吹咩

美斯：巴塞生涯又趕走多條友

垃7圾

幾時宣佈美斯自己做埋主席加領隊

咁下年又free走
今年又冇咩態
到時錢都冇點重建睇唔透

連牙蘇都走埋，搵唔到咩原因小花會留低

反而想睇下疤黎緊呢一年會唔會賤賣美斯

果然係垃圾

續埋約就高興了

On9

廢人

由國家隊彈到去球會

同國家隊一樣

又彈出彈入 仲有誠信嗎

美斯已經唔撚跑，蘇9又走埋，搵邊個跑埋佢果份

傻閪

續約 都係唔走 出面咁危險

不嬲都唔想美欺黎
d報紙佬鳩吹到b silva + jesus + garcia換on99
足球世界三換一 邊有可能發生
本身前面已經好撚多人+攻力從來都唔係主要問題
有美欺後面咪又係真空 有撚用咩 咪1 9樣
睇foden 費托 馬水 bsilva好過
仲有丁力 耶so 起碼有得笑下

又話好搶手既屌

慳番美斯啲人工已經好多錢

7億邊個比

小花：不了

你太天真了，其實係做場戲趕牙蘇同拉傑迪走

建議你追下po先出黎鳩up

今次真係god save the king

阿古路ig又可以加番"10"

搞到咁大先話留好撚柒

正常都留 70億喎 佢一年hea 下hea下 條數cum計咁多

古天奴

出年啲人投走個主席
到時沙維返巴菜
唔走

人工照袋

仲要係溫室果隻

搞咁多野 就為左撚到個主席比人拉
美斯真係好恐怖

就係迫大雄下屆選唔到再睇球隊點執人
唔掂先free走 買到人又再續肥約
不過今年踢得差仲有幾多隊肯俾佢份人工

巴塞就係睇死條毒撚唔敢企硬先死咬佢唔放

江山易改 花性難移

對疤黎講唔係好事

重建又要等多一年

對成個西甲係好事

走埋Messi 真係無人睇

球壇方唐鏡

想知歐聯5連柒之後會點
0-2
0-3
0-3
0-4
2-8

疤強留喳喎

因為無左佢
疤財政上都收得皮
仲點傾sponsor果d

但強留多年
呢股陣痛又拖多一年

吊鹽水

真正玩鳩巴塞既唔係hea踢再免費走咩？

又加人工？

其實我係咪出得起7億就可以搵曼邀請佢入隊？我想出錢應該點搵佢哋好呢

無咩態係搞笑？

即係出年繼續圍住美欺踢

柒

同巴塞個board有仇啫
唔係同巴塞有仇喎

高文唔會教到咩樣出黎
哂一年時間
又賣左阿蘇
留阿so黎打聯賽都好

高文鳩鳩地

掉返轉佢哋仲要繼續出咁貴糧比美斯
到下年美斯退隊佢哋又冇經費收買人
點解成件事咁on9

球王真係理得你，一年唔出糧都冇所謂
仲要一路有咁高人工

但巴塞就唔同，等死？
又要同球王玩嘢一定要人比7億轉會費
就睇下最後邊個柒

免費走叫賣阿SO?

逼害哥狗

佢唔想斷腳 一定唔走

西班牙《世界報》今日（4日）報道，加泰隆尼亞自治區警方近日調查西甲球會巴塞隆拿，以市價6倍聘請一間公關公司。會長巴杜姆被指涉貪，挪用球會資金，於年初的「巴塞門」事件中，抹黑打壓美斯在內的多名球會要員，令自己得益。

早於今年3月中，有傳媒披露巴塞聘請一間名為i3 Ventures的公司，該公司管理的多個社交網帳號，經常發放批評美斯、碧基、名宿沙維、哥迪奧拿，以及多名會長候選人的言論。巴塞方面早前表明已中止與i3 Ventures的合約，並稱沒插手言論內容，又稱之前聘請對方沒超出市價。惟《世界報》指加泰警方並不同意，調查發現共100萬歐元（約918萬港元）的交易，被分成6張發票，圖掩人耳目，將在日內決定是否以貪污及經濟罪行向巴杜姆等人問話。

因為咁？

性格真係唯一缺憾

話你地on9真係驚你地嬲

乖乖地留係巴塞咪幾好，唔好成日一慘敗就話離開球隊，專登惹球迷求你留隊來蓋過落敗

屌
好on9

兩個星期前我同fd講美斯會走我表演單手倒立打飛機 上星期嚇到我屎都瀨 好彩無事

垃圾

柒到
似d小學雞發脾氣咁

又扭計

做得最好係巴杜姆落台

咁關佢咩事 疤狗玩無賴唔俾佢走
除非美斯真係告疤塞啦 但都要拖返一年半載
咁佢現家留多一年 下季free走咪冇人阻到佢囉
點解講到佢扭計 明明係疤狗玩野

輸波唔好喊

免費
條傻鳩高文

小花唔會離開到溫室
同阿根廷一樣 彈出彈入

講真
咁老先過英超俾人踢，好易收皮
無膽去都應份⋯

俾連燈仔 燈到留隊

今次係巴塞仆街喎 唔俾佢走
關美斯咩事

屌你老母onl79細路仔咩 走就走啦

點走 嗰7億你幫手比？

今次睇清美斯性格

有波先願郁

其實點解要叫小花，啱啱放出黎。

信美斯，變乞兒😴

拍埋片

The sun

咁其實佢自己擺明想走 係巴塞唔肯都無計 唔通佢自己俾七億咩

溫室小花

不是吧～～～

屌

下年34定35？
到時free走都可能冇隊敢要

球會既人情味好濃

疤下年又四大皆空

Hea踢了

話左唔敢架啦

垃鳩.

7億喎
不如777比錢買佢

你都on9
淨係睇小花個個係你
唔好將你代入其他人啦戇尻仔

因為都33歲

典型花迷
不如你收皮啦

小花踢左巴塞幾多年？

原來叫高文嚟揹獲睇佢都係解約金獵人

矮仔多計

得罪問句，美斯有勁過？

睇佢下年都唔會走

下屆西甲冠軍可以揀少隊

俾d信心高文

曼城：屌一聲

打完個飛機咪算

好出奇咩
我明美斯仲係好勁
問題係進攻根本唔係最需要改善既地方
今季曼城聯賽入103球 最多入球
要執都執後防啦

美斯又貴 又吹到要用3個主力換

Breaking:美斯律師團隊宣布700m違約金係無效

Jorge #Messi (father and agent of Lionel Messi) has denied Messi's €700M release clause through an official statement. #Barça #transfers

又炒車

Leo Messi statement. 🚨
“We do not know which contract they [Liga] have analysed, and which are the bases on which they conclude that it would have a termination clause "applicable in the event that the player decides to urge the unilateral termination of the same” 🔴 #FCB
Messi statement. 🚨
“This one about the €700m release clause must be an error on La Liga part”. Jorge and Leo Messi are denying the existence of a €700m release clause. Messi wants to leave for FREE. Barça won’t accept this position. Man City are still waiting. 🔴 #FCB #Messi
談判後 美斯依然堅持免費離隊

美斯律師團隊由頭到尾都係想美斯走，而美斯本人就彈出彈入（好似係）

計過 如果英超踢唔起 夾唔到
就比人笑真小花，所以留翻巴塞溫室算

最慘阿古魯
ig都改埋名

美斯真係垃圾嚟⋯⋯

曼城已經好多侏儒
我地係要布歐

依家又點撚樣

發完聲明，照留隊要加人工

出年變廢老仲有無要

即係剩番一隊

不如問下美斯幫球會賺左幾多錢

活蛇又柒

美斯又彈

盲反嘅極致，係咪覺得眾人皆醉你獨醒好撚有型？做人唔好咁中二病啦清

未勁過呀 個六個金球獎都係幫人含撚拎翻黎架 傻閪

小花真係冇撚用, 自己扭計搞大龍鳳, 最後咪又係留低

不過Rakitic已經走左
Suarez好似都就走喇

美斯團體係美斯請翻黎 點撚樣彈出彈入啊

你幫佢俾7億啊

佢根本唔知自己想點
佢留低真係三輸⋯

你勁過佢

係
留個唔想踢嘅人
都唔要錢重建球隊
管理層真心痴鳩線

你最撚勁啦 撚樣

劇本

你講呢個位, 其實到今日都冇任何答案, 冇任何官方同律師嘅正式宣言

但美斯想走就老豆(經理人)親口講, 而家又話唔走了,
我唔知你點諗喇, 我覺得好有趣姐

冇計啦, 就算留隊可能大家心中都有條刺啦

你睇佢開過咩全民辭職都知呢條友中二病加on9啦

牙SO俾人FAKE左？

La Liga against Leo Messi and his father - side with Barcelona: “The €700m clause is absolutely valid”. 🚨 #FCB #Barcelona #Messi

本身想屌佢 不過算

毒撚玩政治

咪好似退國家隊咁彈出彈入

屌你老母 對佢彈出彈入已經冇咩期望 準備下年續約宣言啦

7億港紙我都可以幫下手

老實講如果要上法庭而對美斯有利就打吧
唔好衰心軟

屌
on9

球會咁對你仲留隊？

小花彈出彈入

其實鏝都已經讓左步重金
點解巴仲企硬7億
係7億歐元
今時今日美朗加埋都未上到7億天價

完本夠話美c 留主席會走
多撚餘

咁美斯走真係會少好多外國人睇西波

NATIONAL LEAGUE OF PROFESSIONAL FOOTBALL Mr. Javier Tebas Medrano President Barcelona, September 4, 2020
Mr. Jorge Horacio Messi, as representative of the professional soccer player, Mr. Lionel Andrés Messi, in response to the Informative Note published on August 30, 2020 by La Liga Nacional de Fútbol Profesional, in relation to the player's contractual situation, and apart from its obvious partiality for the role that such institution represents, in defense of the interests of its associates (football clubs), I must state that: 18.- We do not know which contract is the one that they have analyzed, and what are the bases on which they conclude that it would have a "termination clause" applicable in case the player decides to urge the unilateral termination of the same, with effects from the end of the 2019/2020 sports season.
29.- This is due to an obvious error on your part. Thus, as literally stated in clause 8.2.3.6. of the contract signed between the club and the player, "This compensation will not apply when the termination of the contract by unilateral decision of the player takes effect from the end of the 2019-2020 sports season." Without prejudice to other rights that are included in the contract and that you omit, it is obvious that the compensation of 700 million euros, provided for in the previous clause 8.2.3.5, does not apply at all.

到時聯賽歐聯玩完，波衫又賣唔出
等變以前列斯聯

西甲都講明要七億
咩野無答案啊

有乜難捉摸？
美斯一開波封 fax 同而家呢份聲明都係堅持離隊
係有班傻鳩睇吓 fake news 就腦補美斯一時想走一時想留啫

七億陰私紙你都可以幫手啦

西甲賽會都話7億
有撚隊比得起7億咩
都唔到美斯揀喇

樓主有冇諗過咁多負評?

班友有閱讀障礙睇咩都難捉摸啦

狼來了咁

我嘅理解係雙方仲係有分歧，仍要需要第三方做最終解讀（法律上）

🚨 Jorge Messi hits back at LaLiga; insists €700m clause not valid

Read it here:

sor 我班手足有讀寫障礙 望請見諒

阿根廷媒體Tyc的消息，美斯留隊

屌 小花即係小花 冇撚用

除了恥笑都唔知可以點

垃圾 今年都33歲 繼續留係垃圾巴塞啦

西甲同巴要7億先走人
美斯認為免費走得
即係有分攰要打官司啦
咁到時打輸咗要俾七億你幫佢俾啊
就算唔俾七億都傳美斯唔想告巴啦
有無咁難理解啊
仲要西甲自己話要七億算啊算官方文件啊？算唔算正式宣言啊？

我係話活蛇好難捉摸

條支那狗係咁

證明球員 球會講忠心都係得啖笑

話想要球迷呀嘛

換走b silva jesus garica
最值錢嘅年輕球員
未來五年重心

吹撚到

宣判無效,
家陣自由身簽番巴塞拎高D人工得唔得?

鏝冇報過價free就要，課金不了

廢老球王 仲有貨派? 拖慢晒 又妹

美朗時代再見了

美斯無你阿朗咁撚on9

又唔追post係度鳩噏冇成本真係好肉酸

明顯係要打官司
只係未有結果可唔可以轉會先咁解

美斯好撚想走
而家有間球會唔肯放人姐

幾大既球會 都係為錢反面

應該關佢老豆事

美斯就係唔想打官司
同埋依家講緊七億唔係話俾就俾

因為冇人肯俾住7億先再告
假如油價百幾蚊桶油王一嘢就借咗俾美欺

耶狗垃圾
Garcia 25
得bwa正常

美斯走定唔走？退唔退出國家隊好？
其實佢自己都唔知道 ，

剩係知道佢無乜忠誠，覺得永遠被人迫害佢，
無志氣。

吃不到的葡萄

今年唔走下年都34
直接退休罷

啲美欺fans又偷偷留下負皮

一場球迷 一場8:2就變咗地底泥

啱啱美斯咪出撚咗聲明話有權免費離隊成班盲反咩都唔睇係到跟風鳩up

咁易被人說服

唔開心就走啦！佢有得選擇自己條路！

係咪男人黎架

做人不要太美斯

有阿根廷國家隊前科仲有咩做唔出

仲以為真係去英超證明自己

美斯幾似腥港人

佢份約去到幾時？

唔續約仲留乜鬼

冇心情，唔走住

屌你老尾，無撚用

條撚樣真係好撚煩，成日扭屎忽

cls
成班人喺到屌美斯
明明係巴耍手段唔肯放人
唔通真係成年唔踢波咩

而家搞到佢對阿根庭同巴塞都麻麻忠心⋯

我寧願佢輸2-8 走出黎講長留球會，下季會捲土重來
好過而家咁⋯
實俾人笑

聯署支持封殺微信同TikTok

堂堂球王做啲嘢咁柒

你身家起碼有幾十億先會拎7億出黎
咁撚疊水又熱愛足球自然有人脈

方唐鏡

遞轉會紙未

仲要做到依依不捨

佢地想幫美斯比錢

唔走一樣有人話小花
同埋而家隊巴塞咁 無謂喺度浪費淨翻唔長嘅球員生涯

發覺佢都幾意氣用事
做咁大決定唔係諗清楚先嫁咩
四年前阿根廷一輸波就話退出
兩個禮拜之後又話唔歸隊
幾多人恨一世都踢唔到一場國際賽
佢就當國家隊小朋友玩泥沙咁
今次又係
出局之後講到幾想走幾決裂
幾日之後落咗啖氣就話留隊
睇死佢下年續埋約
小花到退休

你自己睇下西甲點強留佢啦

好多

goodest logic
巴塞高層想美斯留，美斯自己想走，大家角力，咁美斯角力輸咗服從西甲官方判決唔代表佢突然轉駄變咗做唔想走架喎
唔通香港運動而家冇咗聲氣就話啲示威者玩泥沙反反吓留喺屋企撐共咩？

巴塞收番億幾兩億黎買人都好啦，點解咁傻仔？ 好有把握佢會續約？

作為一個男人
佢成講完又做唔到⋯
帶歐冠返魯營
想離開魯營

最新個份聲明堅持7億毀約冇效喎好堅持要走
俾西足總秒速出聲明否定

叛將美斯 留隊一年都算是好多好去，
最後應該都會有紀念賽幫佢開嘅

分分鍾係美斯係咁意話離隊,之後既全部新聞都係記者老作出黎
美斯:離隊?講吓炸啵

留隊 但唔出場

佢今年走唔成就以後都唔會走架啦
出年34,免簽都未必有人接

本身想反骨過巴塞一棟，點知諗諗下都係留返喺度做土皇帝，等間過英超個朵臭咗就比人笑一世

*話歸隊

so9都留隊

Lionel Messi: "All year I've been telling the club and the president that I want to go out, and I thought it was time now."

Lionel Messi: "The truth is that there's been no project [at Barcelona] and nothing in a while - they juggle and they're plugging holes as things go by. As I said before, I always thought about the well-being of my family and the club."

Lionel Messi: "Bartomeu told me that by the end of the season, I can decide whether I want to go or whether I want to stay and in the end he didn't keep his promise."

Lionel Messi: "I'm going to stay because the president told me that the only way to leave was to pay the €700M clause - that's impossible. Then there was another way that was to go to trial. I would never go to trial against Barca because it is the club I love."

走咩撚野姐,佢可以6月10日走架,佢又唔撚走?而家擺明輸場2:8先話想走啦

美斯擺明同巴塞高層西甲攬炒抗爭緊
成班人就冷嘲熱諷佢彈出彈入

?

屌你啊 6月10日無波踢呀

佢話有就有呀?

點解六月唔走你睇返 Goal 個專訪
2:8 係導火線我冇話唔係，我只係反駁緊「美斯出 fax 話走到而家宣佈留隊代表美斯一時想走一時唔想走」既 goodest logic

斷腳啦垃圾 到時34歲都收得皮

做乜咁多負評

全城中伏

蝗疤大把死忠fans
牙朗走左去蛆雲皇馬無人睇咩

有片了

花：冇 見悶悶地鳩up下離隊比啲話題大家

佢係偉大既
彈出彈入變成為人民抗爭

‼深夜突發：️美斯決定留隊

美斯宣佈，決定留隊多一季

美斯：「我之前是很不高興的，我很想離開。但我沒有得到球隊的批准，因此我會留在巴塞以免引起法律糾紛。由巴杜美奧領導的管理層是災難性的。」

「未來一年，我會像以往一樣繼續全力比賽。我的態度不會改變。我一直都為球隊和更衣室著想，希望球隊永遠也很好。」

「我告訴球隊，尤其是主席，我想離開。他們從上季開始前就知道了。我在過去的12個月中一直告訴他們我有這個想法。但是現在我會留在這裡，因為我不想和球隊引起法律糾紛。」

「事實是，這個球隊對未來沒有任何規劃。當事情發生時，它們只會亡羊補牢，但不會再作其他打算。我永遠也不會與我人生中最重要的球會挑起爭執和拗撬，這就是我留下來的原因。」

「Burofax是一種告訴球會我意向的一種正規方式。我一直想實現我的新挑戰和夢想。」

「巴杜美奧告訴過我，我唯一的離開方法是有人支付我€7億歐元的解約條款，我知道這是不可能的。但是在賽季結束時，巴杜美奧卻說這是『我的決定』，他沒有信守諾言。」

「泰亞高(美斯大仔)他年紀大了。他在電視上聽到了一些聲音，發現了一些東西...然後他不斷問我這一切。」

「我不希望他對他被迫離開，不得不去讀一所新學校，或者結識新朋友的原因一無所知。」

「他哭著對我說：『爸爸我們不要走』...」

「當我告訴妻子我希望離隊的意圖時，那一刻是殘酷的，孩子們都因為不想離開而開始哭泣，我的家人全都希望留在巴塞隆拿。」

佢留巴都係等仆街
D隊友完全唔夾

高文應該頭都大撚埋
都唔知點用佢好

「他哭著對我說：『爸爸我們不要走』...」

又冇得唔用

如果遞轉會紙 向傳媒講想走 疤仲會焗留佢咩

佢而家咪被人焗留lor
之前操練都無去

巴賽企硬7億

邊有球會比得起

比錢叫佢留低呀！？戇尻

痴撚線 篇聲明

其實如果小花真係想走，有無得宣佈退役，然後過兩個月再自由身簽？

全家都係溫室小花

咁ge球員真心好垃圾
彈出彈入幾廿次
Fake 晒成個球壇
為乜

學下巴爾

阿根廷化骨龍

真

開宗明義咁屌

鬼佬黎講都做得幾核突

邊個球會唔想要佢
唔夠多錢要唔到啫

佢應該好嬲下
咁樣先醒喎 開埋巴杜姆個名出黎 冇人會屌佢想走
淨係會屌鳩巴杜姆

其實700m真係好多咩 psg幾件加埋都差唔多啦

其實啲人明唔撚明美斯係無撚得揀先被逼留低
依家根本唔到佢話事，就算佢想走都無球會買得起佢啦
係撚咁話人彈出彈入，佢依家擺明俾西甲同巴老母逼佢留低

下年免轉會費 到時大把球會比更高人工搵佢
只係今次做得柒

好想睇

佢搬個仔出黎
堅靚

冇咩態（助攻王）

逼? 有得逼咩
白紙黑字寫到明哂
話走就走既唔駛簽合約啦
知唔知咩叫合約精神

我係疤就外借佢算

合約咪廢紙一張

似

講真，做到咁，好肉酸

全世界好多人都話freemessi, let him go或者屌鳩個主席
係香港 或者連登先咁on9
成版都屌佢走 messi踢左幾耐巴塞呀 走又話人反骨
係新聞炒起佢呢單野 唔係佢去做新聞架喎

都唔知美斯得罪佢地d咩
明明就同c朗都係legendary
但就下下要踩是但一邊

係既咁小花走得啦 仲煩啲咩

其實唔走先係最好 到時下年走巴塞1蚊都無
佢應該踢到36 7歲都ok

係施華唔抵姐
Jesus又唔係真係好突出
加埋阿古路都捱到多一兩年
左閘就唔難再買啦

美斯個人想走 好想走，
但球會 堅決企硬 唔比走
一係對薄公堂 美斯又唔想咁
加上成家都唔想走 咁就廢事搞咁多
尊重埋家人決定

佢錯在同間球會講感情

首先你要無合約在身

其實係唔想對薄公堂 定係覺得輸硬 勝算唔高? 雖然啲專家話美斯贏面高 但La Liga官方都釋法

佢話唔想打官司 要打應該都嬴

唔知西甲有冇青訓培養費
點都有百零萬收番拎去支持重建

連登仔
走=反骨
唔走=小花
咁認真對班ON9仔做乜

咁佢真係鍾意巴塞 佢只係唔妥班高層
唔想打官司有幾奇
同埋事實上又唔係100%贏
打輸 巴企硬7億搵鬼買
我諗佢一大部分都係想走得好睇同為家人先留多季

一炮過喎

如果唔係肺炎而巴塞歐聯好快出左局應該都唔會搞到咁

巴塞唔肯放 美斯唔想搞上法庭 好來好去 講成彈出彈入 真係屌你老母

過嚟坐 預埋個位畀你

係咪彈出彈入有討論空間,不過柒就一定

堂堂球王,冇問清楚法律條文就放風要離隊,俾人笑就梗咖啦

系 有人揸住支槍迫佢簽份7億違約金嘅約

慘 信錯巴杜美 比條仆街呃撚咗

連登朗迷不嬲惡哂啦 第一日上波台？

夾硬屈咩北京電視機先癲
明明球證垃圾
連登巴是原罪是常識吧

鍠三連冠就黑哨拎返黎
疤六冠王就係球證垃圾

疤迷冇得輸

2020仲小花? 歐聯對英超入幾多1球 仲洗唔洗去英超證明自己 兒登成班弱撚智腦殘 仲柒撚過以前球迷世界堆盲反

都預咗
你估小花係浪得虛名

我有人脈，但足球好少話識到外國啲球隊高層，咁當然我都叫咗啲下屬幫我去搵，真係唔想睇住球王嘥咗年時間

美斯好識利用自己影響力，
一早計好曬數，最後搬埋家人出來，勁

Hea踢一年

發現小花玩政治真係好犀利

我屌

小花玩政治係有一手

歷史文件黎

成個球壇推遲咗完季日期
再加上大雄反口
咁仲唔係逼係咩

下年轉埋教練到沙維教，又會續約到退休

呢招唔係第一次玩啦

對強隊幾時入唔到波
皇馬叫唔叫強隊
定你當里昂係強隊
連續三年英超入波最多球隊攻力有問題

唔想美斯黎係個價值問題
唔好話七億 就算兩億買個33歲未踢過英超唔make sense
用得呢舊錢不如買後生d 尼馬 包皮 辛祖呢d好過 (事實唔會用呢舊錢, 買得fernan torres就知)
更唔好講報紙佬鳩吹用bsilva, jesus,garcia再加錢換
前線根本夠晒人又有良性競爭
美斯黎左要圍住佢踢 阻住原有班後生發展

佢剩一年約，其實將佢掛牌賣咗佢攞舊錢仲實際啦
格硬留底唔開心又冇心踢，你放一億轉會費應該有人肯比嘅

下年:美斯宣布留隊一年
下下年:美斯宣布留隊一年
下下下年:美斯宣布留隊一年
下下下下年:美斯宣布留隊一年
下下下下下年:掛靴

疤迷同疤狗總係娛樂到大家

睇咗班小畜生反花咁多年ching都唔撚化

疤狗同西甲就係唔想
走哂兩大球王仲邊有人睇

疤長期鷄胸

哥狗：我𨳒你老母，美欺get some balls

你知唔知美斯今年係西甲既入球分佈係點

冇，你可以整

無人想知小花入球分佈

但佢話曼城個問題係對強對入唔到波，但美斯今年對西甲上遊都入得少喎

約未完洗乜宣怖

咁你有冇曼城對強隊既key pass分佈數據

垃圾中的垃圾

咁曼城係咪對強隊果陣key pass比弱對果陣少好多

曼城個問題唔係冇人創造機會，迪布尼加兩個施華點會冇創造力

你話佢地對強隊入唔到波，佢地對里昂輸係把握力問題，但美斯偏偏對強隊又入得少波

美斯如果過到去曼城，迪布尼分分鐘又變第過基沙文

最後你話美斯對拜仁傳左幾球靚波冇人頂，曼城又有邊個真係擅頂，迪布尼斬波會差過美斯？已經預見到時對美斯過到去又斬一兩球靚波冇人頂又會比花迷屌豬隊友浪費機會

想知賓斯馬打既 celta、mallorca、eibar 同美斯打既 celta、mallorca、eibar 比係咪踢多兩個人

樓上個美斯fans講緊曼城入波多冇用，因為對強隊入唔到波，你又拎返美斯對弱隊既表現出黎講做乜

邊有推遲
psg兩個完約球員一個7月走人，一個要另外簽短約先打到歐聯
定係巴塞有特權

佢進攻端方面係會提升到，但同時有太多負面影響

懶得打太多字，係咁而列出黎就算
1.體力差，但又要踢足
2.唔防守
3.老
4.唔易夾
5.貴

講緊免簽都要成六億人工左右，拎呢舊錢去補強都可以買到兩三個世界級球星，何況要比左一億加三個年輕球員or最少兩億純轉會費，你覺得真係值

我幾時有話佢冇用

你話曼城對強隊入唔到波，我覺得幾好笑因為美斯今年西甲上游都唔係點入到波，只係問左句美斯西甲分佈，你就腦補到我覺得美斯無用，你係咪有被迫害妄想症

同埋我邊方面有提高到美斯以外既球員呢
反而似係你踩低kdb silva garcia提高美斯多d喎

佢簡直足球界權鬥之王

咁我又真係覺得佢解決唔到曼城現有問題，你估佢真係足球上帝咩

我開d post好多時都係因為見到花迷抽c朗水先抽返轉頭，你估c朗比巴迷花迷抽水抽得少

係呢個post我有邊一隻未侮辱過美斯先，開過抽水post就好好地傾波都得

*隻字

癲峰美斯係勁呀，我冇否認喎，但依家佢下滑都係事實

曼城依家除左你所講既對強隊入唔到波，根本防線問題仲大過進攻，唔通美斯又可以解決到佢地防線問題佢唔可以不特只仲會放大呢個問題

美斯過去曼城爭歐聯唔係唔得，撇除人工太高帶黎既影響，最起碼都要接受自己體能下滑，肯輪換，同時係防守上面出多d力，但佢會唔會肯咁做，我唔睇好囉

與其話美欺彈出彈入，不如話疤on9
企硬7億轉會費，邊個會比呀

有心重建隊波就一兩億賣鬼左佢啦
依家美欺又唔見得幫到疤
除非佢轉型，隊波唔圍住佢轉
唔係完全係雙輸局面

屌里昂叫強隊笑撚左
即係里昂強過皇馬？
祖記唔係強隊 ？里昂贏左就係強隊？阿特蘭大係強隊？
有睇都知呢兩三年歐聯淘派汰賽輸都係因為哥狗排鳩陣 再輸一式一樣既波 死都要話攻力有問題
有睇波都知曼城防守問題點都大過進攻問題啦大佬

美斯吹到唔使轉會費你信？
唔使轉會費我ok喎

講到有美斯無敵咁 美斯唔入夠九球反勝拜仁9:8?上年比利炒4:0 反cup有美斯又點？

19/20 big six 對賽數據:
- 曼城17粒 (第二)

歐洲球隊19/20 season入球
- 曼城 (102goals) 第一

咁都攻力有問題 屌你老母啦 仲屌人唔check 你check撚左未？

自己淨係揾幾場輸左既波出黎講 以偏概全 on lun 99

就快變狼來了
下次再講都冇人信你

法甲一早完左聯賽
閪甲？

=.=

但big six對賽入波第二多喎 on9仔 駁唔駁到？
美斯係咪可以場場456 先？係巴塞做唔到喎

list 7場有撚用？
big six 對賽曼城入球第二多呀喂 避夠未姐 盲撚左?

里昂叫強隊
你最撚識波

成季list 7場波 唔叫以偏概全

屌 垃撚圾 駁唔到又亂吠
咦 又話對強隊入唔到波 做咩自己提4:0姐
曲線話利唔係強隊

德甲冇完到
添姆雲拿7月已經轉會去左車仔
古天奴要向巴塞續租先踢到歐聯

喂 一係你再是但再抽7場波黎睇下
成季咁多揚波無理由無架

你講緊攻力有問題 對強隊唔識入波喎
又講第樣做乜姐 答撚到未姐
big six 對賽第二入波多 歐洲球隊入球第一呀喂
避夠未姐 咪撚再spin啦
講果幾場 無左最重要個aguero
又唔計 又盲左呀?

講今年又講當年人地講
縮撚到垃圾

多次
多次都對強隊入好多球添 係咪事實？
英超三年入最多波 係咪事實？
Big Six 對疊入球第二係咪事實？

u too縮入老母個窿啦弱智仔
駁極都駁唔到 笑到我仆街

亞軍廷個次又係彈出彈入刷存在感

係呀我同你一間庇護工場一齊扮狗叫架
唔記得左拿弱智仔 汪汪汪
拿到你答我問題啦 乖 答到比狗糧你食

吹撚漲
介紹下有邊隊波場場4 , 5粒
無輸過波
我都想睇下

無同人討論喎
同隻狗一齊吠咋嘛

美斯轉會=醫護罷工

估撚到你實講拜超 屌你老母

拜仁歐聯歷史第一隊全勝捧盃，就算比利去曼城都未必複製到

拜超咁既對手都可以拎黎講
咩比較黎

收檔啦 又自己鳩up咩攻力史一轉移視線

勁囉 點睇 咁既人腳 好合理喎
但關鏝撚事？

你做乜9姐 早幾版人地都屌緊你on9
揾個屌開你既答爹一句當有人認同你柒唔柒d

你講緊鏝攻力有問題 對強隊唔識入波喎
又講第樣做乜姐 答撚到未姐
big six 對賽第二入波多 歐洲球隊入球第一呀喂

答未

乜撚野閱讀5** 係足球post打飛機
中二病到真人應該真係弱智

答左乜撚？

抽成季七場波入一兩球代表攻力有問題？
就同你講拜超？拜仁場場炒5球？ 輸四場攻力有無問題？

因為我發現好多好似你呢啲咁嘅戇鳩仔唔識表達講乜語障咁

唔使追post
我而家就屌多次你老母

柒撚到d 諗法 9個負評都未撚知自己柒

前面入多過後面就得

美斯9:8 拜仁未

你解釋到點撚樣有美斯就可以前面入多過後面我幫你含撚都得

一季幾十場波
覺得7場多係你問題

咩叫多同少都唔撚識分？
簡單常識同中文
唔多過一半既野都唔撚會叫多 ok?

係大撚晒 + 問你就答啦弱智仔

你老母
你自己話前面入多過後面就得
有美斯就解決到'攻力'問題

問你美斯有無自己入9:8拜仁
比利反cup 唔入返粒
就話極端例子
我屌你老母呀

無阿古路 你想點撚樣？

對曼城黎講 阿古路重唔重要？屌你老母
係咁鳩up當好撚有道理想點撚樣

痴撚線 無講過攻力有問題

咁你講果七場把撚？

季尾無左阿古路
成個歐洲攻力第一
叫攻力有問題 屌你老母

其實當初美斯做咩嗌離隊

疤塞個隻人情味重撚到

球王講到明唔開心
下季輸波唔應該怪佢，因為巴塞搞到佢無心機

出面風大雨大
怕小花唔慣先強留

平時班傻閪花迷抽c朗水自己友圍爐都講十幾頁
而家美斯柒左花迷縮哂入老母閪佢條死傻鳩就出黎主持正義咁款話兩邊都係傳奇 on99

阿朗輸波 沙利搞到佢無心機

有球會而家亂得過巴塞？

比我就自己比錢跟住轉會，再踢都無用，連阿蘇都走埋拍邊個先得架，其實投資角度7億比完巴塞喺廣告費波衫入場賺唔返? 可能慢啲啫